---
title: แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 136-2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 136-2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า
authors:
- admin
tags: ["รหัสสถิติสินค้า","เกลือ"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-08-25"
lastMod: "2020-08-25"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)




ประกาศกรมศุลกากรที่ 136/.2563 เรื่อง แก้ไขเพิ่มเติมรหัสสถิติสินค้า สำหรับสินค้า**ประเภท 25.01** *เกลือ (รวมถึงเกลือป่นสำหรับรับประทาน และเกลือแปลงสุขภาพ) และโซเดียมคลอไรด์บริสุทธิ์* จะเป็นสารละลายในน้ำหรือเติมสารกันการจับตัวหรือสารทำให้วัตถุไหลคล่องหรือไม่ก็ตาม รวมทั้งน้ำทะเล มีผลบังคับใช้ **_ตั้งแต่วันที่ 1 กันยายน 2563 เป็นต้นไป_**


![](2563-136.png)

### ประกาศฉบับเต็ม
<br>
{{< gdocs src="./2563-136.pdf" >}}

<br>


> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-136.pdf)
